遊行時 banner 好重要

遊行時會有外國記者採訪
佢地會將你想表達既野傳播出去
唔好睇少你banner 上面既一字一句
佢地經傳播後可以有好大影響力
所以要珍惜呢個咁重要既機會

ebanner大約一百蚊就有交易。

Hong Kong is not China

邊個拎呢支旗，邊個就係。。。

想問問 寫乜好
要到point到肉

HONG KONG IS NOT CHINA

FUCK CHINA

push